IU的大紅是天命？當年她的抓周所抓到的物品竟然是...！

過去的週末兩天，IU舉辦了個人演唱會，除了邀請BIGBANG GD和PSY助陣擔任嘉賓以外，宋慧喬、宋仲基、李鐘碩、李準基、朴寶劍、AOA雪炫等超級明星和大勢也現身觀眾席，真正是擁有超多明星粉絲， 歌手當成這般，不得不說IU很成功！

IU成功的秘訣到底是什麼呢？ 網路上一則「IU能夠成功的原因」的PO文引發了大眾的關注，PO主公開的照片是IU過1周歲生日時的抓周照片。 小IU身穿粉色衣服，戴著帽子，剛剛結束抓周儀式。 而她的手裡正握著剛抓取到的東西，仔細一看竟然是1萬韓幣呢~

抓周是周歲時的預卜嬰兒前途的習俗，抓到錢幣預卜將來會賺很多錢，沒想到預卜竟然如此靈驗，現在的IU就是歌壇的小富婆啊~

抓周

張相好cute

想屌

脹卜卜

佢細個真係好得意

抓我的周